如果知道自己疑似中招，點樣最大化傳人效率？

純學術討論

食放題 打邊爐 睇戲
茶記 同星期六日行山

一定要送俾黑警

之前話病毒係膠可以生存3日 水就72小時
可以買過噴霧器入口水幫警署清潔
或者印啲假身份證假銀紙噴完放去放警署門口

扮23條街站派酒精噴霧 其實係口水噴霧

拎幾個樽仔 吐定d口水 尿 鼻涕落去 ，去到目的地 hi落門柄 lift掣 扶手 必經既位

生化武器研究post

三十一日去太子站博拉就得

放濕器

夏天來了 流大汗 去藍店食野比錢 將d銀紙拎黎抹汗

汗,淚係帶唔到virus, 有專家研究左

屌哩招得喎
最好報埋狗話有人搞事要保護

純學術討論
用電子煙 霧化d口水
講得上係生物武器

狗屋報失
星期日旺角中環傳比賓印
去又逼又多人嘅餐廳食飯

去狗屋

首先單靠肺炎細菌唔夠好玩，係旺角後巷捉隻死老鼠 殺左佢之後 割開佢身體 吐口水柯尿落去 將老鼠細菌同肺炎細菌融合 ，然後再係原位後巷 其他老鼠會幫你播毒 之後再拎隻死老鼠放係 藍店通風冷氣槽入面 之後發生咩事唔洗多講

去左麟右李或楊明燉湯

72小時同3日有咩唔同

柯尿落自己隻手到 冒求儲存最多細菌 去人流最多地方 sell Hong kong 商場門口門柄

搽口水落口罩內層
之後落街派口罩

檢查下身份證有無遺失

柯尿係個桶到 將自己身份證放落去浸一日 儲存大量細菌 然後再black bloxx 係黑警面前行來行去 搏佢查你身份證

係非洲每分鐘就有60秒過去？